用手機3分鐘就登記到做選民 唔使地址證明

打過去選舉事務處核證係work
教學:

推呀

點樣可以核實？

我打去問佢，點知呢個方法係咪有效
佢話過到upload system 就係有效
因為有簽名先upload到

冒簽容乜易 佢又無簽名可對

冒簽係犯法，唔好做犯法野

推

我用呢個方法email交表後，upload返同一個file上去選舉事務處，過到個system, 係work

得閒得滯可以自己upload多次，職員話有埋個number有record更穩陣

我問過email交表係得，我之後特登upload去make sure過到個system

用email send左個表格 但係幾日佢都無send番email confirm已經收到 係咪正常？

佢應該會覆你收到，同埋有查詢打俾佢

push!!! 咁簡單唔係唔做呀

可以將份form upload上選舉事務處，職員話有number更穩陣

push

我個幾禮拜前經呢個網登記
會唔會收到email通知？

當時係咪出咗呢個number
唔會再另外通知，你有無留number，不如打去問
28911001

打去按6字就有staff聽電話

Push

推一下 大家快手 我日日拎住手機做流動登記站